今晚馬鞍山糖水鋪會唔會早收？

有無巴絲打想食糖水？

想食

又係你

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

尋晚真係去咗食糖水
富安個樓下個幾間幾正

玩還玩唔好玩人地架糖水車
班狗冇曬增援

食糖水玩咩人地架車

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

又放狗 小心set左陷阱

幫推

食未？

見到十零人坐係度等放狗
但新港城 同隨道個邊極高危

幾時都得

圖？

落去食未

美食沙漠

邊間好食

要瞓 聽日早出門翻工

我11點去食

11點食
馬鞍山人一向夜

一手
糖水鋪開始有人
要去就快 陣間無位

冇 但係要捉人既話其實好易 睇佢有冇心做
同埋佢由你班人叫都得 反正月尾份糧又唔會小左錢 冇開窗又唔會收到咩音 其實要諗下點做

馬鞍山友 人地觀塘都有人啦
你地唔係想輸畀其他區啊麻？

嚟緊，等埋我呀

係咪堅食 巴士返緊入黎

食緊啦 快

邊個站落車好 經狗竇

尋晚講下講下 二三百人 自己諗
總之食糖水 食完人地夥計嚟賣單
畀完錢咪走囉

好

朋友幾點邊到等

糖水

同問

嗰間好污糟，上次食西米露勁大隻烏蠅浸住

今晚特價腐竹「雞蛋」糖水，過嚟食糖水記住自備雞蛋。

照舊呀

推

糖水鋪後面有小型幻彩show. 40人自己食糖水中。

有無圖？

最好恆耀果個迴旋 巴士封死晒
一系富安😈

搞烏溪沙不如搞返大路
出入必經之路就得

得兩條路出啫，明晒

十連

九連

八連

七連

六連

五連

糖水呀

四連

收工嚟緊 玩陣返去瞓 聽朝一齊早起

聽日有冇巴打想搭東鐵？

糖水我請

我罷唔到工 一罷就炒
要靠你地幫手
一吾洗返就即出 😭😭

即時

現場人數多？嚟緊！

2320 馬鞍山狗屋內十數狗已上gear

各位街坊睇路

多謝！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

From TG
糖水鋪啲waiter開始拎圓盤 幫手搬下甜品

唔建議大家再去食糖水
原來今日早收

宜家情況點？

狗支援到 be water

一聽到狗車聲 全場散哂

早啲返去各位
睇到post嘅
麻煩通知身邊人
食完要而家即走
唔好等
唔該晒

依家黎緊

班狗今次醒左 無著gear 落車搜 純粹趕下就算 仲想佢地著下甲帶下頭盔焗下桑拿

收早？

散哂啦 幾架狗車到場

D狗車嚇鬼 齋嗌咪 車上面隨時無人

收啦 明天請早啦